今次選舉結果會唔會引發第三次世界大戰

梁國雄議員

無做啦

上次選舉都有人咁講

介條撚咩 分分鐘比民主黨軍車爆

Fake news?

link?